小妹個閪閪少少痕，有冇人可以幫我.....

用愛膚堅喇

入面可能有蟲蟲姐

棍撞棍都啱？

搽啲白花油啦

DJ drop the beat

可摸耳幫禾

痕就睇醫生啦，生野呀

Gay

自己搽啦

話時話 樓主個增高實驗進行成點

好似高左dd

痕姐係皮膚有問題
皮膚有問題緊係用護膚堅啦

不過至少一個月前後對比

男人老狗有閪

gay?

非gay

痕啊？搽白花油啦

用疊字，好可愛

小弟都想用鳩鳩撞棍棍

終於有人識欣賞小妹真係開心開心

含啦八婆

含爆你